Für SJCL (Stanford Javascript Crypto Library) existiert zwar auch ein NPM-Modul,
jedoch ist in diesem Modul ECC nicht aktiviert. Um ECC in der SJCL zu aktivieren
muss diese mit der entsprechenden Option selbst kompiliert werden!

Daher, bitte die Datei hier belassen :-) Danke